而家all in SQQQ算唔算遲？

另問SH仲買唔買得過？